[外國L] 英國到底係咩人買口罩買到冇晒貨

行左5間藥房 間間都斷晒貨 (有間同我講搵唔到貨源)
歐洲同美加amazon由上星期開始一直冇貨
uk amazon到今日先有得訂(其他劣質口罩同人血饅頭唔計啦)
仲要聽講有武漢人20號先返左來
而家要冇口罩返學 驚到9縮

支那仔

同flat支那人買10個N95就算 成日話唔驚

Push

而家真係全世界都缺貨
應該要去到二月中尾先會好轉
但前提係疫情不再惡化

其他人同你一樣心態掛

本身鬼佬就唔興戴口罩 上星期身邊人聽講英國有疑似都開始搶口罩 我自己就搶左幾盒諗住寄返hk俾屋企人

睇埋愛爾蘭都撻我訂
我真係好想幫屋企朋友訂
好多朋友都得番半盒....... 唉

支麻仁

我都係英國去緊旅行尋日去問個陣d staff都話一早賣曬
閒聊左幾句佢問我地點解要買
解釋左比個staff聽香港情況手佢仲話我地太誇張問返我地幾時見過外國人戴口罩

唔好傻 起碼要去到5月

今日上堂啲local咳到肺癆咁 佢到唔死唔知驚

英國真係冇乜人戴，當地診所都未見過staff戴。上網睇amazon ebay，爆既初期買50個6.99鎊，之後成25鎊。

話hold起咗 唔俾賣住嘛

係夏威夷讀書 附近藥房都比人搶哂

有需要嘅去依個網買(UK shipping only)

係奧地利讀書，行咗好多間都冇

加拿大讀，好多藥房唔賣口罩

你搵邊度？boots個啲？
英國我冇見過街有得買，我都係上網買

全世界都冇貨
澳洲我自己做藥劑師都買唔到
算鳩數

惡化係指再有大規模爆發，好似湖北省呢種
如果再有大規模爆發，我相信多多口罩都唔會夠14億人口用，一齊等冚球剷

係加州讀書，比班支那狗搶晒

Sold out

如果你係英國/EU嘅focus搵en14683嘅口罩，會易搵過BFE同ATSM嗰啲

謝謝